韓國9/6 支持反送中

韓國首爾在9/6有無返送中的集會/遊行呢🥺？

🥺你老母

冇人搞？